Hkg+正式死亡

林狗正式收皮

其實有啲唔捨得